會員「現在全玩完了」請找數裸跑

笑死

Dllm 坐緊車彈張咁嘅相出嚟

我係公司個Mon開撚左出黎, 關都關唔切

屌，係公司睇緊post, 收都收唔切

屌上面班友仲quote

bam

全員陣亡

係咪開分身過黎搞事呀
找數啦屌

咪你太燈咋

pish

關我咩事

Push

圖中條友已經扯左旗